年青人選民登記率唔夠高，你地叫人登記啦

年青人真係最低（18-20）
21-30都唔夠80%登記率
31-35都唔夠80%
35以上都幾乎過80%
要提升選民登記率呀

你地年青人要登記呀, 叫身邊既人登記

種票種到
大家要問晒身邊嘅朋友登記左未
實在太多港豬

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

路過推

例如18-20, 如果登記率去到8成
多25%, 呢個組別, 已經多10萬左右人數

另外如21-25%, 去到8成人登, 又會多5萬人可以投

18-35, 如果全部上到8成登記, 可以多接近30萬票

推

經過呢七個月以嚟所發生嘅事,如果夠歲數都仲未係選民嘅話都幾肯定唔會登記.

有咩理由最後生反而登記率會低到咁....

後生都咁多平行時空港豬?

年青人鍾意玩, 唔理政治
學生時, 梗係發情期, 溝女溝仔為主啦

身邊朋友登記哂

新一批嘅後生都要記得登記啊

Push

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

年輕人多人上連登
咁岩連登又大把保皇狗打手
唔係叫人投白票就係叫人唔好投
想唔低都難啦

我哋需要藍絲版白票撚
BTW 打咗半年都唔登記
果班已經冇得救，可以放棄

why not both?

18至20歲咁撚低

襯DSE考完放人走果時係學校附近提醒班學生7月25日夠18都可以做選民甚至派表幫佢哋登記可唔可行

年輕人登記率低有三大原因:
第一，運動響七月之後越演越烈，但係新登記選民舊年7月2號截止，之後登記嘅要到2020年度先知有幾多
第二， 雖然作為一個選民有提名及參選權，但港共一直冇畀投票日喺海外嘅港人投票，導致尤其喺外地讀書嘅年輕選民冇意欲登記。保守計算如果有八千個18至20歲留學生係咁，嗰度已經係8%
第三， 港共一直唔係畀投票日滿18歲嘅人投票，而係以選民登記冊發佈當日夠18歲做cut off，就算投票日夠18歲都唔能夠登記做選民，受影響嘅人又有至少5%。 環觀世界，英國加拿大甚至澳門都唔係咁做，呢樣一定要司法覆核!

光復香港!
時代革命!

可行

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

但要幾時前登記先可以立法投票

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

因此，於2020年選民新登記周期（即2019年7月3日至2020年5月2日）遞交新登記申請的合資格選民，將於2020年7月的正式選民登記冊發表後，方可在選舉中投票。

幾時DSE

黎緊堆18碎生日撚一定要登記！
Btw登記左區議會，立法會係咪唔使再登記

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

up

3月尾 4月頭掛

真

係 自己加落去7月個選民手冊到
除非佢質疑你個資格

5月2前登記

有無方法可以游說到港豬登記

仲有投票率得7成
以前無大事個陣得4成
不過登記係每個人嘅責任，點解會唔登記

先唔講攻唔攻陷功能組別，登記真係好基本，你唔投政治冷感一回事，登記選民同你飲水一樣係必須，點解仲有一半後生唔撚做

不過冷靜啲咁諗 ，唔登記嘅計唔計無住滿7年／移左民?

可以投票日打卡呃like

今年好似5月截止，要宣傳同教人登記時間都差不多到

推!

7月25號前夠枰都ok

5成

其實唔係好亂叫人登記
明知係戇鳩/腦殘/深藍
唔好提佢地登記

真心大把後生港豬

幫手推

因為多年黎個選舉比政府玩到膠曬

冇用
藍屍投唔投票係取決於有冇餐飯食，有冇車坐
同有冇利是收

有班藍到紅嘅
真心愛國愛黨
我哋要屌政府，民建聯冇做嘢
搞咗半年都搞唔掂
叫佢哋射落海

18至20點解會未登記
換身份證時會問登唔登記埋既
咁都懶 呢班十成都係mk仔女

推
呢班唔登記既真係不知所謂

呢個要改例
Cap 541A 訂得好死係出冊日計
其中一個原因可能係因為選舉係不定時
有時9日立法會，有時11月區議會，有時其他各種補選
所以條例定唔到一個每年均適用嘅日子

射落海都要登記咗先有資格射啦
真係重衰過啲藍屍

新登記今年5月2或之前
如果你本身已經係選民而改咗地址，就4月2或之前

推推推！好多人未登記呀 多你一個真係好撚多

7月25日或之前夠18歲就記得5月2或之前交表

計合資格登記
所以已經排除咗未夠7年 (即未係永久性居民)
移咗民就應該計咗落去，除非佢移民時放棄埋永久性居民身份

好多野唔係自己做完算
交税任 網上其他Twitter ,tvb ,簽聯署任 黃藍店
係要叫埋身邊既人做 再叫身邊既人再傳開去

大家全力係垃圾會選舉前推呢樣啦

可否搞一個活動讓18歲人登記

快

push

Push!!!

P牌推唔到.

無理由輸比廢老. 年青人登記.

快做
體制內都要做

登記左失敗
網上再登記左第二次
成功嘅話有無嘢通知㗎..

再推

點解仲有咁多唔登記 咩心態

登記啊

裝睡的人叫不醒

d 垃圾mk唔通會登記咩
你當香港個個係有為青年

721個陣大把白衫mk

但好多豬嘴義士都係mk 樣

所以咪話後生唔係個個識諗

18~20個班做嘜尻？

屌9月先18，冇得登記

撳咗不推文，推番先

好多年青人成日信某些異端人士話投票無用㗎，
無好嘢揀，先令到佢哋唔太意願登記做選民。
香港人真係缺乏政治知識，
政治現實只會有比較好而無絕對好嘅，
所以要同佢哋教育吓何謂政治何謂投票。

仲相信白票有用先岩

白票同唔投根本一樣

18歲做身份證嗰時
可以喺入境處做埋
就算唔係做身份證，護照，都可以去入境處做選民登記

搵區議員幫手

區議員收左都係寄去選舉事務處，有機會登記唔到
最穩陣係自己寄/去入境處做

搵區議員幫手宣傳呀

究竟班後生呢8個月做緊乜
我懷疑自己平衡時空

大家唔好太遲登記，上年話收唔到form，補交都趕唔切區選

其實上年區選都仲係好多後生仔未登記

港豬快啲登記

白票五毛大方向年年一樣：投票無用 體制內做唔到野 叫人唔好投票

等你輸選舉方便進一步打壓香港自由
不過今年玩法唔同左
上屆風向：泛民無用賣港，投左佢都無用，攬泛投白票廢票甚至對家更有用
今屆風向：功能組別制度唔公平，推翻制度比投票有用，何放美國都放緊風要推翻功能組別，所以大家應該將念力推翻功能組別放於首位，唔應該做有實質作用既投票

香港嬴定輸就睇下連登仔同後生
信投票多定（香港嬴）
俾白票五毛投票體制無用論洗腦多（香港輸）

又要再登記多次？

唔撚係呀？ 仲有人未登記？

其實唔係換身分證果陣已經有人幫你登記埋咩 點解仲會咁低

登記率不如廢佬，大家叫多d 人登記呀！由自己身邊做起！

有冇人上年9月網上登記到宜家仲未收到信

Push!

叫雞叫 youtuber 幫手宣傳啦

冷感jj

點解得一半

大學度推廣最好o day ，如果仲有嘅話，叫新入學班人去登記啦，asso degree topup都要connect

我18就登記左1

每人都問下身邊既朋友有無登記

推推推推

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

大家記得主動協助屋企人/朋友登記

真係好簡單，有地址證明再入個人資料，都唔洗3分鐘

18歲-40歲呢個range有極大量人出咗國讀書同做緊嘢。要叫佢地登記同返黎投一次票。一齊下定決心買機票係呢次投票同對家決一死戰，不成功便成仁。

咁多個月嘅抗爭，有心登記嘅一早登記咗啦，e家仲未登記個d應該都唔係同路人

因為年紀愈大就經歴愈多選民登記周期。

一邊話嬲一邊唔投票, 衰過藍屍

幫手推 手足都靠大家一票

仲有人未登記?

經過咁多不公義事件

都唔登記做選民， 佢老母一世做蝗狗啦班撚屌

夠秤都唔登記真係唔好講黃藍，根本係無公民意識

推推推，登記做選民

登記完 再投比泛民

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

18-20 咁低， 登記返未ar

有得入功能組別就入埋，踢走班建制仆街，唔好再拘泥功能組別唔公義，你爭到控制權先有資格同老共，同林奠講數！cut 暴警budget 都係要立法會控制權

P牌推唔到.

Pish

撳錯不推文
再推

係邊個唔封關累到香港人要周圍撲口罩？

呼籲下啦
多一個都係多

推
Btw 點先有功能組別票

推呀

新一批？新人類，思想應該好前進，白票廢票救香港，要等香港人所有票都送比對家，對家一定中計，到時香港人一票都無在手，世界就會看到香港人被極權欺壓，香港人到時用甚麼都沒有的背水一戰戰略，就立即光復香港。大家忍下，繼續打飛機。

新人類，前進思維唔係我地老野明白

推， 年輕一代要登記做選民一票在手

我係選舉工作人員，有後生仔入來投票係連要登記都唔知既，仲好似馬明咁望住我。

想贏就要配票，如6張名單；
1.分性別，男投某3張，女投某3張
2.再分時期，五六七後投泛民，八九十後投本土
再分出生年，單數年投A，雙數年投B

仲有幾個月先夠18 係咪登記唔到

其實後生投票率低係全世界嘅通病btw宜家香港處於危急之秋有必要廣傳選民登記

7月25日前夠18 就可以今年投票

登記呀！！

因為啲老人家係被登記
同埋選民會老，咁佢哋可以登記嘅存活時間多過年輕人好正常，登記一次一世通行

CLS 又話抗爭年輕人為主
果D唔登記既咩人黎

好多唔同種類、有D JOIN工會就有票、有D你做個樣野就有、有D係公司票、有D係直選、有個係區議員互選.......

pish

大專大學派form

身邊太多港豬
send埋條link比佢地填form都唔填
最後要當面同佢地一齊填form先填到
d港豬一係話太難填一係話遲d填之後影都無
填張foem有幾難填有幾懶呀

外國甚至澳門都畀一啲未夠18歲嘅人預先登記，去到選舉當日夠18歲就會轉正!

做緊學生既你登記左未

Puah

洗撚搞咁多咩用區議會村票咪得

建制都係咁 用區議會數據再估計比例下邊幾條村統一投一號 邊幾條村投2號

登記做選民啊！！
啱啱好夠18歲嘅就叫埋朋友一齊做選民啦！

登記

齊齊登記

推啊

推！！！！
記得登記呀！
多一票多好多！

得7成？ 屌 啦啦聲申請啦

今年考dse 夠18歲快d登記！！！

登記做選民 建制頭都痕

輕推

上年大部分都證記哂啦

7 月前夠18歲，快啲去登記

推唔郁呀 叫多啲人由其係岩岩十八果啲登記

快撚啲登記啊！！

推！！！！

18有啲未夠歲登記掛

仲唔登記等幾時 西環一車車廢老票倒落嚟喇

Up

印象中好似以前換身份個陣會叫你登記?

香港人報仇啦
仲等

推下先

因為係累計制，身邊有冇港豬friend呀

身邊d人都登記晒

手殘都識用嘅2020選民登記機

呢啲唔嫌得麻煩

港豬

投泛民的個人意志，唔會跟足

仲有20%到底係咩人

呢個group好難高

八月九月嗰啲呢

唔係啊廢佬仲多

唔該長期置頂

屌 滿十八歲但唔登記係咪玩野呀班後生

登Ed

我外籍都有啦係永久性居民就得

pish, 上熱門

登記！

登記做選民

經歷咁多事都唔登記嘅多數唔會係同路人

身邊朋友都登記左，幫推

唔係通常換證就登記埋咩？
pish

過18 就發記啦
唔好懶

要推！缺一不可

同意
年青人快d登記呀!

換身份證有條友會叫你登記㗎 記住呀

推，雖然P 牌推唔到

登記左啦

推 得50幾%太少

推呀 任何戰線都好重要

一早登記咗
我都系拖朋友去登記！

投票光復香港呀

轉轉轉

夠歲就登記啦

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

怎樣登記最快

登記啊！ 登記啊 登記啊！

有啲好早過左外國讀書 你唔會做到100%架

721

好多青年人被雲黨迷暈晒，信美國佬會打救，一係投白票，一係唔投票，又或者唔登記選民

推呀 個個都要登記

你同黑警話有人煽動年輕人出黎犯法有乜分別？
點解人人都覺得後生=無腦唔識思考
後生主導8個月以黎既抗爭
呢個唔係佢地唔知/唔夠宣傳要登記做選民既問題呀大佬
係佢地選擇唔玩選舉呀
慳返啖氣啦 要登記既區選一早登記左啦

推，制度內外，皆需抗爭

唔好以為後生一定黃
而且仲未計白票L

推！！！！！

登記丫快D

最怕你唔做

登記呀

英文listening試後

係試場外派選選民資格

18區泛區區議員
一人mark一間學校

登記做選民！！！！dllm!!

18-35歲呢個年齡層係我地最重要既票源所在，我地要爭取係呢個個年齡層最少有8成票投俾我地。
所以登記選民真係好緊要，玩佢個制度唔係認同佢，係要搶返議案既否決權，令到政府既管治成本增加。

自己登記咗
一早叫埋身邊fd子登記埋啦

登記啊 有好過無 關關難過關關過

有本土投本土

推！！！

廢中表示身邊同事朋友都做哂選民，盡左力...為選票唯有忍痛溝靚妹吹谷下

❤️

推post！一齊登記做選民！

Push !

長推

年輕人報名呀

可能係白兵門徒
話晒而家咁多人盲信晒白兵

18至21歲實在太低，得5成零。有人話做大學生宣傳。但其實社會上無讀大學既人係多數，問題點接觸倒佢地

Thanks 巴打

廢老點擊登記率好高

繼續推

香港人，唔係唔玩香城online啊？

求推

【長文】立法會選舉部署！！

去DSE試場派選民登記表

仆你個街登記呀屌你老母！

記得登記做選民呀！！！

齊齊做選民啦 多你一票好多

考dse係學校出面舉牌有冇得諗

推爆

推～ 做老師嘅巴絲要推廣一吓公民責任

推！！！登記

快啲登記啦

推到香港光復

Upupup 推！！

屌喇星 投票率都算 無理由登記率都咁低！
快d 登記呀

p

Push 我登記左啦

做區都知好少人登記，推！

未登記快D去登記啦

推，光復議會

登記啦！夠18歲嘅拉fd一齊登記！

我有d frd居然未登記..已屌

其實要去登記的應該已去左，其他都係政治冷感到死都唔會去

Tui

登登登記！

填form登記填form登記！

推！

登記左未呀大家

十 八

登記呀！

登記呀！全部戰線都要打

識得有個富二代
言談之間係極淺黃/淺藍
死都唔撚肯登記
覺得登記黎冇用
覺得有錢就解決到
完全係唔識民主自由為何物
淨係識屌女

夠18歲就比老母的咗去登記

推，一早係選民

少數派又用派口罩嚟呃人入會啦
年青人上網登記做選民快過打舖機啦

淺黃/淺藍 = 港豬

Share

啦啦聲登記啦
登記咗都去check吓啊

今年5月2日或之前要登記好呀！
快啲提身邊班今年7月中前就夠18歲既後生仔登記

去登記呀 屌

邊撚個未登記死全家

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

發情期, 溝女溝仔為主同唔理政治唔係mutually exclusive囉

港豬垃圾就垃圾啦

PUSH

換成人身份證果陣啲職員主動問我要唔要登記埋做選民
仲一直以為係一站式

how come??

今日生日
岩岩登記完

後生仔要登記做選民就自己上網搞啦，上政府網頁下載加填表再上傳 好快咋嘛

屌你老母，登記率仲少過班廢老

登記選民夠哂易啦

多你一個好多

要餵埋口

有冇最新登記率
唔該各位登記
講咗香港人報仇咁耐
而家機會嚟啦

識啲30幾話冇著數唔投
啲人成日話90後點點點
見到啲80後 笑而不語

咁講啦 過八成嘅我覺得似係種票多一個年齡層有八成人係選民,根本冇可能

點解利申：之前已經叫了身邊所有fd登記

推到100%

年青人登記做選民呀！

根本就係 不過咁講，唯一破解方法就係後生仔死谷爛谷谷到登記率到八成囉

你地

6月9日至今年1月23號被捕數字，19-30歲年齡層被捕數字最多，佔64%

.

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

登記登記登記！

無登記會唔會係新移民

Posh

置頂 please

邊條仆街唔登記唔投票就同佢絕交啦

蔡子強分析點樣攞36席
一定要投票率高先有機會
麻煩大家登記咗先
尤其功能組別

廢青做嘢啦

我好懷疑啲數字點樣計，無理由後生嗰班會咁低，除非個基數係計埋落嚟未夠七年嗰班新移民。

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

推唔郁都推呀
快!d!登!記!

樓主我想問登記左做區議民係咪自動可以投立法會 定要再申請 同點申請？

仲冇登記嘅究竟係咩人

登記左一次就登記晒區議會同立法會啦，
如果你冇加入功能組別，立法會嗰陣你可以投地區直選 + 超級區議會

係咪太多支那學生混咗入嚟香港？

推
成功與否都要盡力試
就算有可能被DQ都要試
乜都唔做對唔住手足

Fuck China

邊個未登記啊
快快脆脆登記啦

之前登記左又洗唔洗再登記？

唔係換身分證順便登記埋既咩，點解會咁

推推推推推推
每人都share比朋友啦
我地一定要撐住

邊條友未登記呀

人呢

渣ga

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

721831101111

自己社會自己救

自己登完唔夠
叫埋身邊既人 一傳十，十傳百

應該要動用所有區議員助理

考dse英文listening果日
係試場外派表

登記做選民啊，最和理非無理由唔做

好
登記完投民賤聯先

登記左個啲, 都要上去check 下啲資料正唔正確呀
以防萬一港共偷改你啲資料DQ 你

啊伯啊婆都高過d𡃁仔

上年11月投完1月個陣收到封信叫我確認選民資料 唔寄返比佢就取消我選民資格有冇人都收到咁既信？

正常，佢地check嗰個人係唔係存在，你要限期前覆返佢

繼續買潮牌食放題
香港?WFC

有冇最新data?

已經幫身邊朋友拎埋表。

posh

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

班廢青去晒邊

推 人地犧牲唔可白白浪費

無架啦 琴日同個part time同事(19,20左右)傾開
佢唔識 "721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人", 又冇做選民, 仲衰過快必條片D藍絲廢老...

個數好正常仲有好多後生既係成日返大陸飲飲食食玩完全唔理政治

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

多你一票已經好多

lm

幫手拉人去登記呀

無力推去share

社區報出版計劃要大家撐

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

有冇搞錯 仲甘低

Pishh

推 呢個時候仲唔企出嚟等幾時？ 登記做選民本來就係公民責任，未登記就快手喇，你唔登記，人哋可能會用左你D資料登記

你班仆街即刻同我去登記

登記丫

爽手啦喂, 爭你呀

登記做選民呀

快登記

登記
登記
登記

呢個係好簡單既數學，60歲以上既人經歴左幾十次選民登記，總有一次釣到你，18至20歲就只係經歴過兩三次。

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

到依加時候，未登記既青年一係政治冷感，一係藍C。俾佢地登記完亦都唔會投。

連登向來唔係主流，身邊好多朋友其實連遊行都冇去過

請停止供養藍絲廢老 就算餓死佢都都要停止供養

港豬太多

屌你推

完左啦，咪推

又要贏又唔登記

登記呀DLLM！

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

邊個未登記啊

輸了....
講真年輕人仲唔登記真係好廢

推
師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

Pushhhhh

網上登記好方便

唔駛太多分析
多啲宣傳仲好啦

二月尾果陣已經寄咗信去
上網check係check到
但係完全收唔到信同email
點解會咁....

推
麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

26-55歲選民登記率唔夠七成 年輕人選民登記率要再推高

登記啦仆街

有咩理由仲唔登記

推，快啲登記啦

點登記

携

搭單問有冇人仲未收到信？次次都有投票 冇轉地址

tuiiiiiiiiiii

收咩信

自動自覺夠18拎完身份證好就去登記

18-20歲邊睇連登㗎，全部人同我去IG講

求下你地登記啦

個個都等贏

推
極重要

其實18-20個組別得五成
我覺得係因為留學撚
有外國讀中學直升大學
有機會政治冷感,觀念錯誤同冇時間

再填啦

但我上網check到確認咗係，都可以再填？

係唔會有問題

好 thanks

乜都冇變動係唔會收到信
唯一係會收到信係抽樣確認地址

得五成咁少 又話最多學生抗爭
係咪扮黃呀

push!

有冇18-20歲呀？

敵人都踩到上頭了, 你還能忍嗎?

18-20班人諗緊乜

推到全部後生登記哂

tui

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

！！

q

其實後生但仲未登記嘅會係D乜嘢人？

仲有好多明明有票都唔去投，個堆先最仆街

投票啊

推
記得登記，投票

Dllm 唔好靜係叫人登記，要教埋人點填表點登記，因為有好多人都唔識填表申請唔識交齊野，就算交左差少少野都reject，白做啦無論選民定職員

推, 同埋有冇人可以係大學做promo 呀,
佢地投晒票就好大影響力

18歲生日
送選民登記表做生日禮物

推 五月二截止

正常要登都登左
唔登既多數移民撚同港豬撚
兩類登完都係投比建制,不了

啱呀，得你心水清，唔似其他on9 係咁叫人登記，dllm 你把口叫人登記就易，難為政府做野班人 做完之後分分鐘幫建制得一票

想問下如果我區選投到票 立法會選舉投到嗎

其實你係咪睇高左香港人的責任感呢？ 上年每次遊行大把人未登記喎

好緊要, 就快dead line

果堆咪港豬囉😂😂😂
連呢d 責任都唔盡叫正常?

推呀推呀推呀！！！！！！
對家係咁Ｌ驚我地就一定要ｖｏｔｅ ｔｈｅｍ ｏｕｔ
投票冇成本，冇可能唔做！

歐美應該以有冇投過立法會票作為收留bno 難民既其中一個條件

幫推

upload唔到 有冇ching一樣/知點搞?

咁大單嘢都裝睡的人叫不醒放棄佢哋轉做第二樣野重好

點解可以得咁少 個班係咪已經唔記得晒上年既事

我整咗D百搭文宣去叫人登記做選民

見有就想問下 我幫澳門親戚係網上填 係咪要交埋地址證明 (我記得我早5 6年填唔洗 係咪驚種票) 係咪仲要簽埋份聲明書? 之後再SCAN埋SEND MAIL去??

五分鐘，網上登記做選民

長者多數都係被登記

Pushhh